玩得航拍係咪都好大膽?

之前軍艦黎香港都飛去影
依加又點會怕維港兩岸係Warning zone

為左呃like, 唯有鋌而走險啦

怕乜丫，頂多咪罰$2000

靚咪得囉 又理得犯法咩 你識千紅係日本都過曬線啦 我偶像黎

人地將部成皮嘅機買返黎然後放出去，仲響水上面
你竟然仲問人係咪好大膽？

係大陸玩隨時連人帶機一齊失蹤，全部城市禁飛無人機可以行政拘留，如果係軍事區或高鐵機場附近放嚴重啪得。

又啱姐，隨時放生部機

某幾個

真？

CHing好似有野講喎

可能佢有攞牌呢，你點知？

你即刻上去試下囉，所有大城市都禁飛，見到即刻拉人，最輕都行政拘留。有大陸人係西藏放無人機，因為西藏靠近邊境好多哨站同軍用設施，判左坐十幾年。

上面超多伏，加油站附近，倉庫附近，發電站，變壓站，黨政機關，科研基地附近飛都會好大鑊，而且範圍好唔明確有D設施亦唔會有告示警告，大陸D軍事區周圍都有，好似廣州東湖，瘦狗嶺呢D地區你永遠估唔到係軍事區，係附近飛既話若果告你意圖破壞軍事設施或者間諜罪嚴重係判無期。

不過中南海同天安門冇專門話明禁飛喎，下次試下。

收皮啦 成個北京差唔多無一忽放得

明知唔可以都講到冇問題咁

btw 隻公仔真係好撚柒

十個航拍撚 九個都犯法

尋日經過有幾架無人機
無人執法有咩計

可唔可以搵人射爆個幾架無人機

你攞橡筋射佢囉

無人執法就等同隻眼開隻眼閉，某程度上係無法執法
就算果個位放差佬捉人，但部部機都可以4-5km以外飛過去，點捉 ?

直接用干擾器 set 成死區先係方法，但2.4g/5.8g大範圍干擾的話又會影響到其他野

你試下去日本古跡放，警車追住架無人機等佢降落拉人我都見過有人比警察拉

香港唔啱玩